點解無啦啦突然興起DSELv1系列

有冇人解答下

考評局公開上年dse答題卷

cctoy: PR

因為有人Post咗history level 1
然後啲連登仔就搵返晒唔同科level 1 demo